[Bitdefender好波] 解密程式研究中?

之前諗緊用邊隻防毒，最後半價買左佢一年
啱啱收到EMAIL，果然無令我失望
裝左佢就算無UPDATE WINDOWS都應該完全無事

我之前唔知咩事熄左WINDOWS自動UPDATE，好彩有佢 (ROUTER仲開晒DMZ UPNP)

最重要係，有重要野係電腦畀人加密左唔好咁快鏟走佢重裝呀，咁大單野應該有可能有解密軟件

EMAIL 原文﹕

Don't worry about world's most advanced piece of ransomware. We've got your back!
Bitdefender's advanced detection technologies have blocked WannaCry from the very beginning

You might have already heard that a new family of ransomware called WannaCry has infected over 140,000 computers worldwide. This piece of ransomware is based on a zero-day exploit that helps it jump from one infected computer to another and encrypt all the information stored on it.

We're writing to you to let you know that Bitdefender's advanced detection capabilities based on next-generation technologiess were able to intercept this threat since its emergence. As a Bitdefender customer, your information has been safe all the time.

Here is a little background information about this new threat

Unlike other ransomware families, the WannaCry strain does not spread via infected e-mails or infected links. Instead, it takes advantage of a security hole in most Windows versions to automatically execute itself on the victim PC. According to various reports, this attack avenue has been developed by the National Security Agency (NSA) in the US as a cyber-weapon and it was leaked to the public earlier in April along with other classified data allegedly stolen from the agency.

Until now, a number of hospitals, telecom companies or gas and utilities plants have suffered massive disruptions caused by data being held at ransom.

As this ongoing outbreak is affecting countless computer users around the world, we are actively working on a free decryption tool to help victims recover their information without paying the ransom. Make sure to follow us on Twitter and Facebook to be notified when it becomes available.

If you are not using a security solution we strongly recommend you to install Bitdefender:

FREE TRIAL

BUY NOW

開錯台

大佬們 去返軟件台先:

7日一定解唔到，呃錢居多

七日後係黑客嗰邊delete條解密key咋，唔係個file本身